[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

重新開post推

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

準備大量英文文宣/紙牌到時現場舉
兼高舉大量國旗
請求美國國會復會後盡快通過法案

為左保護大家安全 可以諗下唔申請不反
但要大量文宣宣傳!! (有無不反都放tear gas架喇)

總之要人 908要人

908

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

908

推

幫手推！

集中戰線！

Sir this way!

同意，唱埋國歌

全民學唱美國國歌

"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？
而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

Push

推呀

G持

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

推返原本個post都得

908

pish

機場907戰術：全部唔中途落車唔黑衫拖gip/扮接機
到左就入返東涌再流水式入機場
如果必要情況下要set roadblock既set完即走做返市民
冇車走就商場shopping食飯唔洗心虛

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

岩

集會應該要輪到係添馬喇
反正狗仔覺得數差唔多

保持初心！
推唔到都照推！

902，903添馬見！

幫推

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

908推返原本個post都得

推，除左求美國，我地都要推翻政府

其實政府已經回應左五大於求係冇可能，仲要玩到咁，而家個目標根本係應該要推翻政府！！！

推爆佢！

三百萬

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

908推返原本個post都得
9月份要繼續上街啊 唔好比佢停

我是護旗手

9月份既星期六日 我要繼續上街

push!!!

push

唔係話啲咩
但係佢唔批既話點算

天時地利人和呀！！

照上街囉 831夠唔批喇

最多避免搭黨鐵 我係驚佢個個站都搜身姐

絕對要和理非先聚到人

重點係點證明有百萬人
831都好可能有 但係唔會有機構可以公佈數字

跪求文宣整圖 我幫你宣傳！

頂置

pisv

文宣組

重點遊行

唔好沉呀！

推呀！點解無人推

pushhhhh

天時地利人和呀

除左求美國，我地都要推翻政府

其實政府已經回應左五大於求係冇可能，仲要玩到咁，而家個目標根本係應該要推翻政府！！！

- 分享自 LIHKG 討論區[/quote]

推啦

建議分數區集會

集會以傳播美國香港關係法
及英國中英聯合聲名
相關新聞為目標

人

推呀！！

幫手推呀

去

推啊 學唱國歌啊
oh say can u c

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

推啊
908 美領見 就算唔遊行 集會都好 好似上次G20集會咁

要人要人

好

推到上熱門！

推！

推啦連登仔女

行動post!

支持

Pish

［9.2］罷工了，然後呢？

sir this way!

(城大)不得不承認，三罷已經係一個徹底既笑話

說好的三罷呢?香港人爭氣d啦

林鄭根本判斷100%正確 拉哂你班垃圾就得 因為你地惡唔出咩樣
人呢要人呀
9月2，9月3，2點半添馬集會

推上去！

認同！

qog

旗海
仲有背熟美國國歌

一齊推！

9月8 香港人權民主法案

8 Sep HK Human Rights and Democracy Act

Fake news黎
城大今日係有集會
開post果個個底花到呢

sir this way

不如你申請不反對通知書啦

建議由愛丁堡廣場行去美國領事館
2:00 出發

行動post就要推﹗

推推推！！！

Push ar

同意 有無人申請

整文宣

要好似呂麗乳搖巴打咁宣傳

城大罷課真相 你班仆街咪撚再比人分化到

sorry城大手足

呢個一定要做 而家冇後續行動

文宣 鋪排

做野啦

建議由愛丁堡廣場行去美國領事館
2:00 出發

行動post必推

幫手推

會出

巴打們直接比建議 唔好就咁推
提升討論效率

🇺🇸🇺🇸🇺🇸

【東網專訊】香港反修訂《逃犯條例》觸發連串示威衝突，引起國際關注。美國共和黨海外事務組織副主席俞懷松上周六（8月31日）在社交網發文稱，參議院共和黨領袖麥康奈爾打算在國會下周一（9日）復會時，即安排表決《香港人權及民主法案》，而法案已獲共和民主兩黨支持。

可以推左上熱門
之後先再係另一post討論

908 人權法
和平集會或者遊行都可以

行動post推啦

建議活動：

大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
領事館門前唱國歌

去埋英領吧，大串連

sir this way please

Sir

9.08 英文標語大遊行！

Sir!!!!!

Sir this way please

Liberate Hong Kong, Sir

呢個俾美國大造文章正呀

行去領事館係最穩陣
最好打慘情牌 因為同人權有關

遊行九成唔架啦，好似之前咁維園集會，爆左維園就可以流水式疏散到中環搭地鐵。
之後就係集會高舉美國國旗，大唱美國國歌慶賀國會復會。

推
之前都有人講過高舉議員相
等佢地回應！

用銅鑼灣做起點，3點開始，唔需要集會，到左老銅就可即行。去到遮打為終點，終點即散或者申請集會

建議用英文標語

強烈不建議帶gear, 狗隻一定咬人；普通人行街捉都冇用

強烈不建議set road block 或做任何對手唔順眼的事，當日目的只有一個：請求美國通過法案

純討論
今次到和理非回合？
係唔係應該好似之前818咁
Show俾西方國家知

推，高度建議和理非地進行

我覺得應該係咁

推 唔好停

推！！

帶一定要 保護自己
係冇嘢唔洗戴啫

和理非場合！

頂

開香檳
揮美旗
唱國歌
如打風打成 捐錢畀佛羅里達

捐！

支持呀

無撚哂啲行動post
0908我覺得呢個可行
推上去！
唔好再開失敗post
諗下點行落去啦

而家翻工翻學
啲狗踩到上心口啦
個個車站都有狗守
中學生翻到學校又比學校嚇

推少啲無用post
諗下點繼續行落去啦

bno簽名仲差兩萬個昨
簽啦！我地唔係要分化
今次一輸輸幾代人丫
仲咁得閒玩分化

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

行動！

用銅鑼灣做起點，3點開始，唔需要集會，到左老銅就可即行。去到遮打為終點，終點即散或者申請集會

建議用英文標語

強烈不建議帶gear, 狗隻一定咬人；普通人行街捉都冇用

［我驚帶gear一拉就屈你暴動］

強烈不建議set road block 或做任何對手唔順眼的事，當日目的只有一個：請求美國通過法案

有冇文宣貼牆同airdrop

用銅鑼灣做起點，3點開始，唔需要集會，到左老銅就可即行。去到遮打為終點，終點即散或者申請集會

建議用英文標語

強烈不建議帶gear, 狗隻一定咬人；普通人行街捉都冇用

［我驚帶gear一拉就屈你暴動］

強烈不建議set road block ，做一日超級和理非，當日目的只有一個：請求美國通過法案

依一個重要

推！
買緊旗準備！
有無護旗手想組隊

全連登幫推！

推呀 908

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌

岩岩copy位巴打既

失敗主義post全面冷處處，推有用post﹗

空氣推
908！

908 908 908

推
721 811 831

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌

岩岩copy位巴打既

9月我要照上街

係一定要和理非
要第二日美國報紙廣泛報導香港人對人權法訴求
唔可以focus去咗黑警TG

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

推
時間上PERFECT

推返晒行動post上頂！

你地盡量冇搞啦 因為會激死維尼架

人手置頂

美領國歌唔該！

攞

或者主題係請問全世界民主社會一齊制裁賣港官員同政權???

推 每個星期都要行出黎

最低限度都1個禮拜一次

不如超級和理非既遮打花園集會？
再一齊唱美國國歌。
遊行好難一路行一路唱。

同埋未必個個識唱，可唔可以有教會聖詩班大家唱幾次，到一個特定時間全部人一齊唱，等外媒影到片？

高舉各位曾為香港發聲嘅美國議員肖像，包括佩洛西、魯比奧、麥康奈爾

同時高舉共和、民主兩黨黨旗，歌頒美國兩黨放下分岐，比香港民主發聲

快啲申請不反對通知書啦

提前哀悼911及反送中受害人

個個拎美國旗
遊去美領
黑警試下ban

美領

途經美國領事館再去政總 點睇
召喚美國旗手

國歌係必唱

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂牆貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推post
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
額外事件：練美國歌國。事源

歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

利申：我做緊。你呢？

我怕call唔切人會柒
學聯國際事務組織會唔會加持？
有上次英美港盟咁已經好正

好似尋日bno平權去英領咁
和理優

平權英領係私人地方
毅進制數法499人
應該不用申不反

美領得唔得

去埋英領吧

agger，要做番D野俾美國睇

推！第一次整文宣勿屌！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

揾唔到邊到買旗

自己畫咭紙

勁推一萬次

同場加映 晚晚十點鐘 鳩嗌半個鐘

百萬人遊行要不反對通知書同民陣個名架 民陣仲申請到咩?
唔應該由我地發起百萬人大遊行 應該係我地叫民陣發起
如果申請到不反對通知書先煲大佢 申請唔到就另諗辦法啦
如果係我地自己發起煲到恆一恆 到時民陣又申請唔到就炒哂車架喇

有無人知個法案係罰邊啲人？

如果要908遊行 唔該轉post
改名『叫民陣申請908大遊行』
唔好由我地自己發起！

Sir this way

負皮我做乜？831民陣申請唔到不反對通知書係咩結果大家有眼睇
係咪又要炒多次車先安樂？
事實就係佔最大部份人係和理非，而和理非無不反對通知書同民陣個名係唔敢出黎

好提議 推啊

樓主認真考慮下重新出post 大家都係想件事好

可以

林鄭攬炒

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)
唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港民主及人權法案》！！

記住練定美國國歌到時唱！！！！
Make Hong Kong great again!

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

Push!

張圖好正！！！推爆佢！！！

會唔會考慮去美國領事館交請願信？
又或者去齊G7領事館

推有用post

加埋條link!

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

如果行去美領，狗一定唔俾
上面就係一樓一
必定百般阻撓
加上人過多
邀請美國領使黎視察群眾行進路線有冇得諗

好
加油

Sir, this way

推呀！

好似上次G20咁行去英美領事館會唔會好啲？

點樣確保歐美出手？文宣方向討論

幫手推一推
咩方向都要做，逼到美帝出手！

而家要開始做宣傳！！！！

好wor
大前提係大家都識唱英國國歌

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

依個緊要

識啦 出黎

推呀要多人呀

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

推推推推推推

要推就 要整定埋路線圖 加油

P牌push

兄弟爬山 發揮創意 諗到咩就做啦

實出

人到旗到

推番

推 果日會出黎
但未必有旗

有人搞，廢中會去

想推

908要人

draft定個sanction name list, 俾大使

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

熱門無文宣post既！902 903無謂風雨！兩點半，添馬！

重有聽日呀

如果想百萬人一齊遊行, 個主題最好無攬炒呢個term??

Push 請養精蓄銳

推 我係護旗手🇺🇸

留名

點樣先有美國國旗

推吖

推啊

908

中共見到到時美國旗旗海，全人類唱美國國歌，一定嬲到震，立即派老解落黎

Oh, thus be it ever, when freemen shall stand
Between their loved home and the war's desolation!
Blest with victory and peace, may the heav'n-rescued land
Praise the Power that hath made and preserved us a nation!

日日都唱緊！但最鍾意係最後個段
推！！！！

自己print A3?
我支3x5尺係Amazon 買
你都買定支準備10.1啦

推908

908 去美領？

民陣唔攪我地自己攪
反正都係冇不反對通知書
，，

咁少正評嘅？？？？推

民陣！！？？？

皮已正

大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

另外8/9去美國領事館請願求派人道支援/過人權法/取消關係法

我之前是坐地鐵上學的，而我坐地鐵的原則是：
「幹你娘跳爆」
沒錯，就是幹你娘跳爆，老子才不管甚麼罰500的，每次有閘跨閘，無閘跳欄。用力把那些閘機的門撞回娘胎!就跟遇到給綠帽你戴的仇人沒兩樣。

我還記得，我那個月上學25天，體育老師跑來跟我說，最近你跑步速度提升了許多，是有訓練過嗎？

我他媽的怎麼會知道。

係邊買到美國旗

建議去機場同美領搞

有冇多啲Detail?
係邊遊行
大概遊行路線
幾點開始
冇手足幫手申請不反對通知書

方便整文宣？

和理非遊行 again pls

*有冇手足

借位一用 : 希望有Ｄ用【教學】Parachute 親友求救 App 一撳即拍片+ 發送GPS位置

make America great again!!!!

PUSH
PISH

推 時間起點

go go power ranger

邊度做起點

文宣文宣

向美帝請願勇武做乜

THANK YOU THE GREAT AMERICAAAAAAA!

邊度可以買美國國旗

up

9月8日天佑香港萬人祈禱集會 地點：美國駐港澳總領事館

隔離有post話祈禱會，我贊成

文宣呀！

要早啲宣傳

兄弟姊妹爬山

外國戰線
香港人道災難
純洩憤 衝入車廂無調查 無拘捕 齋打人
情緒失控 行為失控
妄顧公眾安全 人身權利
濫暴 濫用私刑 酷刑凌辱

阻礙救援 違反國際人道法
封鎖現場多個小時 隔離救護員進入

英、美領事館請願 大遊行
中英聯合聲明 法定性
中共正統性
中共毀約 無視國際社會
請求國際介入香港前途
施壓制裁港府 還港人雙普選 協助制定民主進程
香港正受人道災難 高壓滅聲 白色恐怖
公然妨礙新聞自由 警方出公關稿籲媒體跟從
截斷交通 封鎖去道
執法機器無法無天 受命中共
港府管治班子失去自治權 聽命中央
實彈已出 威嚇扼殺民主自由現代普世價值

毋忘六烈 九百義 四眼 三十骨折 手腳筋
721元朗黑夜 811警暴 831車廂 雙肺 一裙 無數屈辱私刑
撤回 定性 釋士 究警 普選

召喚攬炒巴

去埋領事館請願更好

有冇人肯攪ga

和平遊行去美領？（到美領附近絕對要和平）

想過百萬人 一定要加埋和理非
要申請 我地就話冇所謂
但身邊上左年紀有家室果啲
佢地真係確保安全先會出
建議唔好衝 如果目標係想人多
如果唔理人數就冇所謂

908去美領支持《人權及民主法案》單嘢，可以試下向美領申請「不反對通知書」

支持
Support

是

推 到時見

推 多人出黎！

見隔離有集會post

9月8日 14:00 美國領事館 撐法案萬人祈禱集會

9月 9日去得嘅再去

Pish!!!

PUSH

［正視聽］講撚咗幾多次咪撚玩fake news 係咪要搞散場運動先安落

一定要出

邊到有美國旗買？

推呢個

推啊

仲有一定要集體同風災民眾祈禱

想班狗射入去其實唔難
發覺佢地好唔鐘意示威者觀星
只要夜左 觀下星 佢地就tg放題
咁列根號黎香港仲遠咩???

推左先講

support!!!

推！！！

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

美國機會 得一次

留名等時間

推推推

狂推！！！！！！！！

我唔撚想知有無24分鐘秘密錄音啊
我要行動post 同大家關注兼好好運用每個核彈啊
推

啱呀！！唔可以剩係連登仔女知！

我推到同溫層既大家知道
你地負責幫手去fb啊等等宣傳得唔得
唔好再理膠post喇 關注返行動post
再好好運用6月至今每個核彈去twitter做文宣喇

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

908！

908 美領

要人要人！

推爆佢

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

要救被捉咗嘅1117名義士，方法得一個!

1. 9月8日下午兩點美國領事館門口集會，
強烈要求國會通過香港民主人權法案
2. 美國馬上檢視並取消香港特殊關係稅區
3. 中國就無得經香港逃稅&買核武
4. 中國要答應美國要求並給予香港真雙普選
5. 新特首由普選產生，律政司將由新特首委任， 自然不會告義士!

記住一定要去集會，一定要print A4或帶美國旗係手，被外國記者影到旗海! 等美國幫我哋，只有民主先可以贏到極權! 有槍權先有人權! 有核彈先可以同中共談判! 我地一定要贏，如果唔係教大學生會會長，議員，廖機師，陣地陳社工，賴旗手，一眾中大人，城大，港大，浸大，理大，科大同學等等只會白白犧牲! 白白畀人捉咗，白白畀人打鑊金，白白畀人帶上庭，白白畀人審! 只要呢個政權唔改變， 呢個輪迴亦都唔會改變!
但係，唔好灰心， 中共一樣有罩門!逢親政治檢控，只要轉咗個特首就唔會告，好似貪曾，東北案上訴等。 再轉埋個律政司，就更加唔會執上個律政司手尾。唔係冇試過，台灣太陽花學運，最後全部不提告。而家小英仲告返馬英九轉頭，冷血下達行政命令等同殺人!所以一定要改變個政權，我哋就有機會贏!我哋而家輸在冇民主選舉選特首。因為民選特首一定要討好市民!

只要有民主，就一定會翻盤 !唔俾極權大曬!

只要有民主，先可清算黑警! 烏克蘭都可以永久解散親俄特種部隊!

只要有民主，就可以特赦義士，可以不提證供起訴，甚至不起訴!

大家等等我哋，我哋一定會救返你哋出嚟

記住9月8美國領事館2:00集會
不見不散!
不要讓犧牲咗嘅人，冇推進而犧牲!
不要讓林鄭李家超白韞六，繼續當權!
不要讓商家繼續得益，我要攬炒!

回夠氣，大家再並肩上路，永不放棄。

民陣唔攪我地自己攪
反正都係冇不反對通知書

仲有另一個po講同樣既活動，你地要唔要整合一下？

美國人權及民主法案大遊行

推呀屌

終點美國領事館？

美領事館見

外爭港權，內除港賊
（爭取民主人權法案，懲處賣港官員）

「反送中」X「五四運動」

#Chinazi

有tg 公海未

要制裁埋所有香港黑警

同問

仲差18000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

認真而家係咪無人會搞

推 呀

大量文宣將會進場!!!!!

推有用po

一齊推爆佢！

要多人去先有外媒報導！

人手置頂!!!

一定出

721元朗
831太子

推啊？冇人既？

攬炒巴召喚！

Push!!

9月8日 14:00 美國領事館 撐法案萬人祈禱集會

其實祈禱會個idea 都幾好

諗呢個IDEA 真係天才級別
以為下下都係靠攬炒搞外國戰線
本土終於有人識得咁玩

特別係睇完路透篇文, 我已經認為呢個係唯一可以既方法咁滯

拖埋外國落水係唯一岀路

出黎啦908！

help , push

唔好用拖呢個字,
依家個情況係大家鋤D, 咁大家都憎中國既
外國成手好牌,
香港要諗方法, 打隻3仔出黎讓比外國直接鋤死中國,

我睇尋日, 加埋之前路透另一篇文諗出黎既

今個週末大家可以收皮喇

有冇人會整制裁list 包括中共管香港事務官員 港共高官 香港警察 權貴派議員 及 其直系親屬
整個網頁/github page 整埋個QR code 係集會等傳媒宣傳出去

大大力推！！！

O say can you see?

９０８

推呀~

我覺得中性啲話爭取香港民主運動，和平集會好似好啲。

908 到時見

721 85 83手1

721 85 811 831

熱門冇 完全冇宣傳

有冇人已經申請左不反對

我唔想知佢錄音內容
我推到同溫層既大家知道
你地負責幫手去fb啊等等宣傳得唔得
唔好再理膠post喇 關注返行動post
再好好運用6月至今每個核彈去twitter做文宣喇

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，
請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
-大量英文文宣/紙牌
-高舉大量美國議員大頭相
-高舉大量國旗
-唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼 補充文具需時又珍貴)
-領事館門前唱國歌

無人申請不反 都要照上街
需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

推908美領

721 831

要長期置頂呀

借位
【緊急】831，我同德國記者去左訪問前線，好多感觸。求求大家幫手，港女尋人!!! URGENT!!!!

純粹好奇問下 如果當日d武警射tg, 橡膠布袋入美國領事館既話 係咪等同恐襲? 美國可以出兵?

開始落街宣傳未?

定係D野未confirm

星期日齊齊去美國領事館
支持香港民主及人權法既立法工作

907 坐巴士
908 到時見

美國國歌好難唱
不過我學咗喇
歌詞和旋律都好感動
唱到喊咗

Download 歌詞落手機 ：

tui

831 太子站

要行動post

集中火力啦

集氣啦喂

唔好俾白色恐佈影響

不被捕最緊要

908 萬人揮美國國旗🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

如果美領集會，我哋順便捐錢俾颱風災民，美領有無機會代收？
反正大家咁多美金喺屋企

係咪如果民陣唔搞，宗教形式嘅祈禱會遊行都可以照搞？即係好似831嘅形式，但真係淨遊行，因為終點係美領館

推番上熱門

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂牆貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推post
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
額外事件：練美國歌國。事源

歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

呢個正
尤其7

Push!!!!!

有人申請未

97 機場
98 美領

關於去美領集會 我覺得要用我地已經冇集會自由(因為冇不反對通知書)既理由 去美領係最後手段 黑警唔會亂搞美國領事館？

美英WE TRUST

哩個post...

咩事？

點解...

唔係...

熱....

門？

屌你班仆街無人推？

做乜撚野唔推

推返上熱門

十連

我要十連呀

10

9

8

7

6

5

4

3

2

你做乜阻住我十連

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

同我推哂D行動post上去啊
keep 住團火

建議可以晚一點 中午12:30午飯時間好難多人 而且海報寫下午2:00 好容易被誤導 另外 會不會搞美國風災捐錢 然後即場俾大支票美國領事（畢竟要美國全力幫我地 香港人冇道理只做伸手黨 難得今次有一個光明正大的機會 表明香港人支持美國）

美爹

唔好搭地鐵

推返上頂

有冇團體去搞？

有無搞手都自己去

陰公...
要求美帝幫手...
雖然暫時似係別無他法...但係真係有啲與虎謀皮的感覺...

邊度買到美國旗

推俾身邊嘅人，練定美國歌

就算撤回都要去

星期三啦 大力谷呀 冇人知

屌 無一個9月8post上熱門

五大訴求 缺一不可

仲有要jer住清朝債券呢個point

推！五大訴求缺一不可

唔好俾林鄭spin到！
繼續攬炒推人權法！

重推！

繼續推POST

五大訴求缺一不可

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講想屌佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

今個星期真係要大搞, 唔可以比外國感覺我地收貨

推撚爆佢

五大訴求
缺一不可

908 🗽🗽🗽I have a Dream🗽🗽🗽

每晚10點 逐個訴求嗌出黎 係逐個叫
五大訴求 缺一不可
以後出黎 請帶英文文宣同紙牌

8/9 請求美國國會通過人權及民主法案集會
和理非活動 唔使擔心
高舉英文文宣同紙牌 高舉國旗
高舉美國國會議員相 高唱美國國歌
我希望見到你地每一個

請入908公海link

幫手去twitter做文宣

想有百萬人遊行，可能要先申請不反對通知書

支持支持支持支持支持支持支持支持支持支持支持支持

做乜鬼野熱門又冇撚晒9月7，9月8嘅post㗎
推呀

一個都不能少！！！！

907 機場壓測
908 人權集會

612 721 811 831

？

this way sir

一定要去

推 908要人

推上去
AIRDROP出去
當日正裝一齊去

肛犬：

別再喱係電視後面，敢就走出黎攞出CCTV之類証據黎証明831冇人死冇人重傷囉仆街共狗！！！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

where to get USA 國旗? it is Friday already...

push push push

和理優

909要人
我tui
記得交埋清算名單
老豆揾仔應該好足料

自膠 打錯
908要人

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

我準備好了，我準備好了。香港人加油💪

落街貼文宣啦
一人一張唔難呀

906 遮打反黑警+太子獻花 907 機場交通測試 908 美領集會 913 獅子山人鏈

9月8 美領見
Fight for autonomy
Fight for real autonomy
Freedom from fear
自治運動

9月8日召集！
爭取美國國會通過香港民主人權法案🇺🇸
美國港澳總領事館見！

強烈建議和理非全面進場！

唱香港國歌！同我背晒佢！